[Ole Ole Ole Ole] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [557]

唔好撚係咁輸角球啦屌

兩隊上半場都踢得唔錯
下半場尾段D柒味出曬黎

sor誤中求奇作左個標題

熱狗真係靠唔撚住
三個黃金機會咁撚樣都入唔到一個

推返呢個

唉我屌佢老母

屌 on9

屌 ON撚9

熱狗得傾同son 識射波？

1-1係最好結果喎

2-1...

利狗今年d運真係

我叫你柒頭熱

咁撚樣送分比痢

屌

點解會空下..
傳得咁柒
屌你老母D ROSE 包撚曬

冠啦 無啦無啦

假波。。。

好白痴既失波

利狗條友賴尿?

屌你老母

Liverpool d狗屎運

Toby

我利重奪英超了

屌你ssk同rose之前咁樣炒2球幾累事

等做五弟啦熱狗

梁狗浚 噴撚晒精

熱狗入多粒啦屌

點解會縮呢TODY 呢下?
兩球都輸佢 點撚搞呀

神祕力量...

唔撚入d波真係抵撚死
熱狗

熱狗真係onl9 浪費幾個機會之後送一球俾人

摩佬仲話要買佢

唔要Toby了

lloris好撚廢 次次關鍵時候都派膠

施素高條仆街

猁狗今季啲狗屎運

Lloris

係咪on9

又絕殺屌

狗屎運勁到

屌你老母咁撚好運

死熱狗把握力好啲贏撚左啦屌你老母on99

屌你老母死熱狗

其實係爭四有利

幾球黃金機會把握唔到
咁樣衰自己on9

一早入多球就唔撚洗咁啦

On9

唔明點解有人會話呢條撚樣勁

死猁狗又死好命

垃圾熱

屌都屌羅烈斯喇 咁都接唔到

痴撚線後衛...

係咪越位?

可唔可以同now投訴叫果兩條猁狗唔好撚再講猁d波

寧願猁失分
都唔要前四

岩岩邊撚個柒頭讚完D ROSE 就連柒幾次 燈到
熱D人控波點解會咁柒 大力神 ALLI SON 控波都係要修正

認命

猁狗真係好撚-6

真

其實鏝都贏咗9成
唔明手足驚乜

熱狗降班啦！！！！！！！！！！！！

我覺得有
但無慢鏡

要屌屌埋施素高啦.本來1:2

英超不如取消越位啦

世界盃決賽

係囉

熱狗呢隊波解散算啦

米撚玩啦，仲要對我地同熱

我曼啱啱完post未開得切就入波，邪到

熱狗真係垃撚圾

最錯係利踢返個球入去燒味
成班熱狗衝出禁區想反攻

熱呢隊真係垃圾波黎

執柒咗佢喇

熱狗返去打拳啦屌

變左我地要送三分

你唔鏝失分既
波係圓既

爭前4好乜撚呀
你驚死熱狗之後唔會失分咩
家陣猁狗就拎冠軍啦

Now 好多痢狗 點換都有

咁搞法，對鏝個場波真係hea 踢好過

施素高同丹尼路斯 on9哂左兩個反擊機會

好事來

熱狗全失三分

猁俾佢繼續保持下希望囉

點都食硬

班死猁狗死好命

你都on9
鏝一定會失分

好矛盾 真係和好過

班球證旁證根本就盲既
繼續黑

即係我地有爭冠主導權
熱狗廢的唔洗理

熱狗死4

你老味熱狗落去打歐霸星散啦

利角球畀人解圍即斬入去呢招今季用咗好多次次
都唔知點解仲會中伏

係呀
隨時希望成真呀佢地

入多球啦熱狗屌你

NOW隻猁狗HIGH到氣咳

Cut左佢啦

仲向後掟

向後扔 屌你老母

猁狗今季係有運 都唔知第幾場90+入波(唔計黑哨)

白痴

鏝穩定過猁啦，真係等季尾笑猁好過啦

要靠垃圾軌阻猁

D ROSE 最後一秒都派膠? 係咩玩法

食屎啦熱狗

手留彈啦仲返後..

忍笑忍到噣親

真係onl9

OG都有，真係冇話可說

個死猁狗射撚埋落個咪度

根本唔應該有送角球tim 啦
防守走去送角唔清出邊線.on9 到

屌
你
老
母

痴撚線最有運係對曼城馬列斯射失12碼

一早ssk入撚左就2-2啦

死
獌
狗

陳祉俊
J返今季啲補時入波

痴撚線 真係好撚好運 無乜野好講

尾段 熱刺D攻勢真係柒撚到

條傻閪搶黎射

Bet365 鏝城仲係1.4倍大熱
猁贏波都係3.x 倍
好放心啦

唔show 返有冇越位出黎

SSK Alli兩件廢人

咪撚買toby

有無越位？

熱狗自己唔爭氣
單刀射成咁 自己浪費機會 自己攞黎

都唔知點解到佢射

買kane eriksen啦 其他都垃圾黎
留係熱刺都無撚7用

熱狗快d星散 買孫興文

一d都唔放心
領先一分
你當隊隊都輸硬俾鏝咩

買埋son

而家一定唔Show
陣間又係軌咁
班球證走唔出球場

好撚柒嬲吖衰收尾

蘇sir 識做既.係睇熱狗

無架啦拉唔開，以今季猁啲運，分分鐘煞科曼城甩轆自爆

局住送分比鏝

我地8分輸返轉頭果季唔知有幾熱呢

好失望

認同上面有位巴打
寧願熱拎3分對我地爭4不利，都好過俾狗win

我要睇狗一世J英超亞洲盃呀屌

正正式式拉埋熱狗落黎 爭前4都有排爭

上場富咸個龍on99送12碼
今場又on99送烏龍

今屆猁狗最少廿分係極負碌執番黎既
另外有10分係球証送既

咁都贏唔到英超就執柒左佢喇

柒係柒，但其實果下好似波追人好難反應到
最柒係未完全解圍成班衝出禁區

唉原本諗住猁和波
下次對鏝可以送分
而家唔知點算

岩呀，屌你老母施素高

如果猁去到25/4 keep住都係差一分 我贊成出青訓對鏝

熱拎3分之後都會7架啦

杜狗真係笑到成隻狗咁

本來super係最理想

呢個真 唉屌

猁狗都唔係踢得好
你熱狗都可以輸

如果我地大炒曼城, 比左利狗冠軍就仆街

場場開熱門世界冇窮人喇

sissoko真係dllm
單刀2打1炒飛機死撚咗去啦

個下明顯輸洛里斯
個球都無力 都要拓出佢

有無手足睇到有無越位？

熱狗把握好啲都入3粒啦屌

真 無乜似樣埋門

越左位啦屌

姐係寜願無前四，都唔想比猁狗拎冠

無慢鏡睇唔清

Sky sport show 左係越位
都三分己拎
今季猁都黑左幾場啦

歐聯4強又要對利狗
如果到時利狗喺榜首都唔知點行入晏非路

越又點 人地都拎左3分 你望下軌

仲有車可以寄望下既之後 仲有屈福特都唔係話食硬既
真係一日未到最後都唔知當然可能利都會自爆

On9完未

猁狗今年係有冠軍運
除左黑哨拎左唔少分之外
尾段入波都搶到唔少分

曼城反而冇左上年個種霸氣
如果猁咁都拎唔到佢地都幾慘

當然

死猁狗死好命

望就望vvd 重傷收咧

最後又單刀飛機又底線傳底

猁重要對黑哨車
架黑哨車又廢
對住猁輸鳩緊

岩呀 我都覺得要放三分比鏝 雖然全力都未必夠打

唔撚慘
抵撚死

咪係 full team打猁狗都可以輸

問心，我係

其實想問好耐
8分嗰季唔係打多1 定2場咩？

四強傻能咗?

基本上猁狗之後全勝機會高鏝好多
鏝仲要對我地同熱狗
仲有d 首回合贏過佢地既波

唔係
一樣
但其實係得5分
之後作客鏝果場已經當輸左

仲要鏝賽程密好多

利都要對垃圾車嘅

睇下屈仔幫唔幫到手

bye Toby

鏝應該杯賽仔會出後生仔／後備啦
兵源咁夠又唔洗太擔心賽程密掛

你肯定你有得控制放唔放水？

依家隊垃圾車連榜尾都要靠黑哨
贏條撚

屈對猁

如果熱狗對鄰居突然發力 俾猁攞到冠軍 熱刺以後都會係曼市仇敵

睇返無越

熬狗作客又難d
係反而我地係最大機會失分
淨係攻唔入都夠鏝死

屈記就算啦
佢地依家打風流波

睇返賽程利真係易打D

熱狗都要搶前四 又無原因要特登放俾你
當然熱狗全力有幾勁就

巴塞對

之前呢度d人J撚到

今日兩場越位反cup

有冇圖睇下

Ff 到贏疤狗

古天奴唔知點行入晏非路

好
心
你
地
班
賤
種
空
難
佬
啦
，
英
超
冠
軍
關
你
地
撚
事
咩
，
屌
你
老
母

希望鄰居爭氣啦

正式同熱狗同分

唔通贏完巴塞會對波圖咩

講到關你地事咁

鏝難打有我地 熱 李
猁狗得返轟一隊難打

沙拿唔係空難死咗咩

大家賽程差唔多，但而家壓力點都係鏝度，
打少場輸兩分，和左果場都夠死

唔好講啲on9嘢啦俾位人入啦
真係全英超保送鏝奪冠迫害利咩家陣

你係咪弱撚智??

咪撚quote 條on9

笑死
未拎過英超冠軍既垃圾話個拎過英超冠軍既唔關佢事

20幾年嚟都唔關猁事喎，笠水啦on9仔

轟狗好似都係靠唔住

都係既，曼市實力咁強，吖，唔係，係曼城先啱

黎緊好似要10日入面對三次熱刺

樓上隻猁狗，咁未攞過英超係咪更加唔關事

鏝不如四強比熱狗算啦歐聯

真係唔撚洗咁擔心囉
垃圾猁分分鐘下場作客修咸頓就失分啦
講穩定一定係鏝城稱先過海鮮猁

歡迎cap圖鞭屍

唔好再quote d 傻西

猁啲fans都on9過人

有負碌運,有球証
邊有咁易失分

熱驚過鏝啦下話，鏝板凳勁咁多

唔弱智都唔捧猁啦

上次俾自己篤精跣走咗個冠軍今次仲唔學精

哈多士降左班，聖人同狼隊又私家雞
車仔依家又廢廢地
點睇都易踢好多

依家隊猁好以Sir Alex年代既曼聯咁

有冠軍相就唔會一月領先7分嘔返晒出來啦

樓上個猁迷咁口賤會有報應的

唔好拉埋一齊講 please

你地個冠軍呢？ 塵都冇撚得你地食丫

依家得返黑哨之王+2gc阻到班猁狗

屌你施丹即刻益自己個仔打正選

你地個冠軍呢？一個都冇仲咁撚多嗲

理個傻9做乜

佢d pt真係好撚on9

嚟嚟去去咪又係得呢個point
好撚悶呀我

個盃咁新淨邊有塵

前四爭奪曼聯真係最易墮馬，曼車狼愛都難打到仆街

你咪又係嚟嚟去去空難 收皮啦

廿年無聯賽冠軍捧正隊咁既垃圾波比著我真係死撚咗佢算

有幾個公認比聯賽冠軍更有公信力既盃呢？
4424 dllm

咪撚理個傻閪

乖啦唔好搞事啦 行啦 返去啦

傻西先支持猁，理佢都晒氣

死猁狗唔怪得咁多人屌
贏完波仲大大聲爆閘
仲要屌4424先好笑
今年最黑個隊就係猁狗

死返出去啦屌佢老母
見到佢都肉鳩酸

個柒頭以為個個都唔記得曬佢單柒野?

又爆閘

猁狗可以球球都黑
轟同班狗比都係九牛一毛

同一分鐘後嘅自己傾波

屌你老母邊撚個講到鏝城拎硬冠
你老味佢對三場熱刺 仲要打足總杯
唔失分我切啦 夠薑bin鳩我
又唔撚知自己講野燈

條沙拿狗連猁迷手足都話佢假猁

agger

3日後就作客狼

Attention seeker
猁迷表示無見過佢
大家要屌佢就屌大力啲

咁多位大佬 佢假利黎 隨便屌柒佢

SOB講拎多15分有前4
即係已經當左鏝個場係輸

真係咁驚買返幾舊水猁冠軍囉，2.65倍值搏呀

我開季個陣買左愛華頓

拎到15分先算

曼聯仲有5000倍
馬會又做慈善

無錯，買返少少燈燈佢

之前體波台eric都講過邊隊先拎18分就有前4

最好就踢熱狗出黎
車狗第5拎歐霸

唔係球證咁勁，車仔今日已經要疊埋心水踢歐霸

總有呢啲人，之前都有隻kyle啦
有時我都懷疑你係

zidane 出自己個仔打龍

呢D就真係出親生仔

1.83m

都無得追架喇，放緊暑假

對巴塞呀 你估巴素爾咩

原來我錯過左賓爺大戰干sir

熱狗落返黎真係易爭左好多
睇個勢熱狗應該柒到季尾

25圖後備都無

黑哨垃圾車一定輸俾利
基本上利一定全勝到季尾

為咗羞辱25圖，玩到咁盡

條路自己揀

笑4

若然柒到尾既話
佢地會唔會爆到落第5

第6

第六都有機
鏝城三殺 最尾個輪對拖肥失手

熱狗輸波點解條友會過黎爆曼閘
真心諗唔明

kyle同沙拿，呢啲膠到出面嘅on9仔，佢係真迷假迷大家都心知肚明

不過日後班反曼咪又係捉住on9=假曼嚟抽水
佢哋根本就係想搵個藉口開拖姐

如果阿狗聽日失埋分，第三到第六都係1分距離

蝗

阿狗失分已經冇可能

希望聽日重現狃既901大法

咁快燈定先

手足心水清

根本就係 點解釋都冇用
啲人都唔係因為條友做左啲咩而開拖
純粹係食住你唔可以話佢係假曼就撳住我地砌
所以今次條沙拿我地都可以唔駛比面猁
理撚得佢真定假

算啦
冤冤相報何時了

吹到話買拉傑迪

Sms又carry

大家玩左狗仔未

困難好撚難

睇皇馬個場，個馬里安奴用黎頂c朗，頂18歲既c朗就得

我又中波膽

掉番轉諗 我地都fuul team都唔會夠鏝城打 驚條春

尋日死猁狗追返真係好谷氣，成晚訓唔好，賤猁今季真係勁負碌

放心,一定贏唔到冠軍

冠軍相

睇返賽程，當日蘇蛇會唔會係放棄足總盃，等呢個週末有得留力打疤狗

熱幾耐冇贏過

美職rooney vs nani

朗隊入左球靚波

中場班大帝個態咁
到時唔畀人456都偷笑

勁撚到
自己博完再射入

又入世界波

仲靚過250個球

呢球再遠d，角度再窄d,擺落去上角

你返去扑野啦

死球專家

龍門避波

當拿隆馬？

昇龍拳

回購朗隊啦

俾番300K佢

拖舟

1035

小妹陣間考作文
可以祝福小妹嗎？

加油sis

中文作文1045開考
而家都上到連登, 乜咁仲要祝福咩

皇馬gk著黑色衫喎

對面已經黑衫

唔係禽晚嗰場黎架

兩年前

我曼post537找數

Ching 唔好再扮女人啦

佢真絲我地約過行街

岩岩考完 dse 作文 用左謝拉特做例子
當年 sin 腳痛失冠軍 可是他沒有自怨自艾
天天向上 終於當上了格拉斯哥流浪的教練
好厲害

唔係想po返山岸ching張圖出尼下話

特殊學校都考DSE架咩

係有架

考評局一直為有特殊需要和有身體殘障的考生提供特別考試安排。有特殊學習障礙、肢體活動能力障礙、視障、聽障、語障或其他障礙的考生，可向考評局申請特別考試安排。

屌, 困難好難

其實唔難

屌你木仔咪撚接貨, 分分鐘仲衰過山

朗隊

成日俾蝗殺

又唔係我嚟

蝗都仲睇到路線
反而彈高仲麻煩, 落地成日奶野
搞到要避開埋

真絲

咁佢係邊個呀

衰喺龍捲風度

連ching真人好靚仔

好一對姦夫淫婦

咪你囉, 仲問

少少地支持下，好撚抵買！！！

又係上樓機會

街場經驗，咁嘅角度直射通常係信唔過中間班隊友

買得個100蚊就收埋佢啦

近排窮啊，等其他巴打幫幫手

好想知如果伊巴俾sob教會點

ALDERWEIRELD好橙，搏長糧先黎自爆，情珍惜Toby

咪撚再諗簽佢呀dlgh

我會怕斬中斬柒咗俾人屌
索性自己射

呢球好難怪佢 lloris撲落佢隻腳到

Leak 了

個球咁高落黎
Lloris 一早應該衝出黎沒收啦

Toby制空力點？？

小妹冇jer

見D 流出相都係呢件....
痴撚線...
今年同呢件做乜撚野呀

佢似lindelof果類，不過勁d咁解

黑章幾型

差個領差好遠

山ching

靚過今季

痴撚線猁狗J緊VVD拎金球

真係雙冠先算啦

好過今年好多

唔好講笑，隨時有頭5

頭5唔出奇 但攞金球的話起碼都要有隻杯落下袋 暫時嚟講佢地都冇一隻係叫穩陣

英超+歐聯 for sure

DLLM 死臭猁狗今季入撚左幾多球越位波呀
我地對臭猁球烏龍突少少都睇到
死臭猁狗越成個身位都冇事, 重要用烏龍WINNING GOAL

cow女黎講, 兩個字

未表白過, 直接拖

呢招都得, 通常去到咁上下大家都feel到
總之一定要見面, 隔住電話好無誠意

未表白過, 直接屌

真
其實肯同你單獨出街已經對你有feel
搵啱moment行行下拖落去就得

多數約上屋企飲啦

失戀朱古力個男主成個毒撚咁

偽毒, 成日同Erena 扑野

會出事架, 有時啲女仲狼死過仔

佢啲FF部份真係
不過 Erena

希望下場米撚再出馬廸

出麥湯好撚過佢

好老實 fit 既屎波 勁過toby
不過佢派膠果下真係

其實我都覺得幾型
塊m巾又冇得拎走 做到咁仲想點

就咁睇係唔差
不話話係紀念99年真係on99
個會徽出面多個徽章就話紀念
同99年唔知邊撚到有關連

死猁狗睇嚟可以全勝

修仔又係時候張開腿比主人拎三分

朗隊又入靚波

佢啲踢法好豬油

有名你叫妹迪

又出幻幻踢R聯

Vvd守球飛機1on2 都j到周圍都係
咪撚比利拎到冠呀 實日日提住

對軌會歷史重現，講完

老實講係教材式防守 人地的確有世界上top3中堅
有得j咪j 我地都j左好耐ddg

復古

思索高呢D 大黑腸真係上唔到大枱
龍都唔撚中.

咁佢又唔係進攻球員
講時講，如果拎到波嗰個係Son，左右腳都射得
雲迪克個處理方法可能又唔同

白lin處理過一次啦

咁一定好過今年既
今年係斬腰式設計

返黎啦

人呢

尋晚咁既賽果，我地全部縮返入老母個西度啦

當年係紐卡素係踢翼出名

條垃圾怒ban近柱早就搞掂

我哋贏波都無得J

柒到咁連班球員都j唔出啦

蘇斯克查說：「賽後更衣室的氣氛就像一場葬禮一樣。球員們都坐在那，非常安靜，他們都對整場的表現感到失望。儘管我們贏了，拿到了3分，但是沒有人慶祝。他們都知道這場比賽的表現低於我們的平均水平。這樣的態度很好，因為你想要你的球員對自己誠實。我們都知道我們能做得更好。」

個牌再考過啦, 輸多場就自己lan啦

你自己lan出去先

贏ball都要lan

J咗

球員識自我反省 領隊又唔似以前嗰個輸波就一味瀨
sob接手咗先似番一隊波 今年點柒都唔會叫人lan啦屌
你lan先thx

唔知點解冇quote到

拉shit鏟草都唔識 lan la

"Paul is a nice and polite man who answered a general question on Zidane. Paul's happy here, he's gonna be a big part for us. We want to build our team around him and that hasn't changed!"

Ole Gunnar Solskjaer on Paul Pogba rumours

Sob答得好得體
比著摩狗一定利用傳媒把口比壓力球員

個個碌鳩都有杜奧巴咁大咩

cls 八強主場三千五蚊 仲要山頂位

作客黎
主場原價六舊hkd 炒上三千幾

今晚又要捱夜睇阿狗然波

杜絕和牛

木仔好波

唔係真掛？

1-4-19

真，橫掂呢度話搵人頂佢唔難
Thanks Ander

二線料仲想咁大咬 lan

Wardprowse in
Ander out

搶唔到

In 肥shaw we trust

無人記得Lkk 血洗PSG

我記得幾個月前，講親渣古就有價好賣

Player of the MONTH
洗唔洗由出世開始計

認真渣古今個月幾好 連續幾場梅開二度 有啲仲係救世波

但都仲係可以賣，唔係復活一陣就當神咁拜既

車仔費托都無限復活

3場入2球 打psg咁關鍵都冇potm
不過shaw真係都好sharp既 守死左唔少人

頭先兩點放左堆飛出黎 即刻狗沖

佢入波既同時都miss好多chance最傷就係對阿狗果場對住個半空龍都miss

我都見到
但㩒咗大半個鐘都入唔到去

如果真係走會覺得可惜，但同一個人工真係好多選擇，如果普巴都走個中場真係散晒，馬迪又回塘

SHAW FIT 到癲
上個月無投佢 今個月一定投 !

下年無hehe無mata真係好sad...睇得出佢地無論邊個教都係好盡力搏命踢 唔會玩政治專心踢波鼓勵大家…

有報道曼出到170k 俾hehe
冇得再加

PSG 冇奶油肯俾到200k

Shaw助攻 單對單防守係進步好多
如果d防守意識再加強 真係有條件一線

踢左佢出局就玩報復

尋晚睇得出佢d企位好左好多，好多波都係佢包晒

終於唔係遙距防守

邊個黃牛網買飛最平 想睇對巴塞果場

出到呢個價應該續啦

貪錢假真曼

我地搶返psg件真真曼算啦

都係stubhub架啦，仲有其他咩

Thanks and goodbye Ander

Thank and goodbye Woodward

咁撚大咬17k 走吧喇

朗隊，廢老

朗隊球罰球

慘 窮人都係上網搵link睇算

唔係嗌緊個約咩
佢想續幾年
但曼聯30歲政策

佢走唔意外，大佬中間一大段時間冇得出，出得多只係講緊近幾個月，佢走理解的

做咩唔望鏡頭呀

17k都大咬

Man Utd move is Lozano's dream, says Pachuca president

"What I can say and guarantee is that Hirving has had a Manchester United scout watching him since he was 16," Martinez told ESPN Deportes.

"They have his whole record. They have everything: videos, goals, behaviour, qualifications. They are one of the clubs with the best scouts and professionals in that area.

"My ultimate dream would be to see [Lozano] at United and Hector [Herrera] at Atletico Madrid. It would be my dream and theirs."

獨撚到喊, 要佢不如用lin算, 仲慳返舊錢

真，冇睇荷甲唔知佢點，
只係記得佢世界杯果陣既表現鳩扭鳩射推死位，仲要係打左邊

臨瞓前幫肥賓加加油先

17k定170k
山份人工真係破壞球隊週薪結構
老實講 靴唔值170k 頂盡130k
今次撐木狗

G持各位手足 如果件二線中場咁都續過100k木狗so9一齊lan!

頭先官網放左堆飛出黎 買左一張

夏天買Youri Tielemans 啦
英超熟咗之後喺李城呢啲中型班都有場場一助攻/入波

李城好似話唔放人喎

佢都未買 憑咩唔放
同摩哥deal渣嘛

原來未買
唔爭在要埋隻meunier睇下肯唔肯打防中頂馬迪

阿狗開波
成個POST無人講野成粒鐘
痴左線...

你真係當係fifa?

屌又藍斯

唔打啦投降啦

唔緊要
過唔到阿狗可以過熱狗!

車仔下季blanc教

而家兩邊都係比2+1，巴黎就肯定高人工過你架啦

同埋所謂既30歲政策係舊年摩sir脅迫之下，一早為爆炸破左例

快撚 d 走啦 hehe
以為自己好撚勁咩
買返朗隊返黎踢中場d勁過你十倍

今晚唔使睇馬達

貼list

所以即賣走爆
加埋 free 華隊，木仔擺明要減磅
係睇下用咩手法整走山

🚨 BREAKING: Jose Luis Sanchez, one of the most reliable sources in Spain has just confirmed that Raphael Varane has told Real Madrid that he wants to leave the club.

hehe

好有上次拉莫斯 feel

抬價聯

點解佢會想走
本身法國人 有得比拖舟教
仲要踢皇馬

要R人工加梗係搵抬價聯啦

無左佢兩個真曼 即係無埋ddg 木狗都唔知點諗

加人工
同前幾年拉莫斯一樣

唔續就走啦
30歲又唔係頂級中場嗌200k

洗唔洗jer撚住晒，況且hehe冇欠我地咩
仲要俾摩狗晒左三年時間

唔計too aggressive嘅van gaal？

hehe 有機會成為頂級中場， 可惜佢黎咗垃圾曼被啲領隊玩黎玩去。

同埋曼聯都唔應該再留咁多老將， 班球員都冇咩衝擊力ga la

又真曼到底真曼既定義係點

唔通免費幫你踢波先係真曼咩

咁全隊都山齊士都真曼啦
次次落場都搏盡
谷唔谷得起就另一回事

今晚又要捱夜睇

曼區真係呢 前排仲吹到hehe幾錢都續 lkk比人屌到上太空

今晚又要捱夜睇波 今年咁多夜波

Mike係咪唔留隊？

今年啲big6隊隊都係咁踢夜波
英超賽會 skysports真pk

今場係足總杯補賽改期

不過唔係為我地補，係淘汰我地既狼隊補

好處係比我地一個星期準備比美斯SM

狗竇的風向變得咁快
跟唔上

懷念椰子

你找數未

佢係咪要對住林鄭打丁?

福仔無腦鳩爆有價好賣

要治本必須重口味

Michu 兄走數後，曼聯三場輸兩場

嬴嗰場仲要柒到喊

馬迪今年好撚廢。回晒塘。

撚有機會咩
未黎曼之前 國家隊都冇咩機會踢
什至連西媒都冇咩吹奏佢

假獌先會走數

未黎曼聯之前聽都未聽過佢

200K真係驚死P$G會出比佢咩

又唔需要踩到佢變地底泥既

psg報復

來來去去得一兩個盲反hehe咋喎
先唔講幾錢續約
淨係睇佢地屌hehe 唔係真曼就知幾咁低質
有睇過hehe 點解會來我曼同場上場下d 反應都仲可以屌鳩佢唔係真曼
呢d 一係假曼 一係本身就係on9

係 唔需要踩啲球員
不過無論啲炒作真定假都好
就算係普巴 迪基亞
曼聯唔會話無咗邊個唔得
依家肯開始處理薪酬問題係好事
就算我係好鍾意迪基亞同靴里拉都係咁話

我係假獌

但係都要找數

話哂都30歲, 拗下數扭下加人工都好正常
只要唔係hea踢或者球員公開反骨, 根本無問題
有能力先有價講, 唔通要求加人工都唔得咩
當初係朗隊身上已經錯左一次, 請珍惜hehe

咬撚完未 好悶

所以我覺得唔需要屌球員
同埋個啲都係炒作 都未確認
球會調整返薪酬架構係一回事 遲早都要做
但打份工要求高啲人工 都唔係球員嘅錯

答案係堅尼米拿

見到呢到啲反he真係好撚得人驚

由頭到尾都無乜人反佢只係話佢唔值廿萬週薪

呢個真, 盲反既得幾件戇鳩仔

咪講緊果堆
講啲野真係好撚得人驚

lan!

為咗唔j林鄭連愛隊都唔認

睇我個名就知我捧史雲斯的

咁即係爆閘啦

有d直頭我分唔到曲直

定諗緊係咪反曼入左黎爆閘

但成日吹到靴里拉上天，都有啲煩

其實如果係R人工R唔到要走都由佢啦
做球員生涯好短..都想R多D..何況佢都30歲..
由佢啦....

如果個主角係連加特，一定比人屌到上天

呢度大把人爆閘啦，富咸比錫達斯馬刺球迷都有

hehe俾人拖到得返幾個月先黎傾續約
真係要走怪得邊個

真心今年最好搞掂埋普巴續約

佢同聖基亞要38-40萬鎊唔過份

反hehe嘅全部都係假曼

摩狗屌木仔屌得岩
球員完約前一兩年就應該開始傾續約啦
唔洗臨急抱佛腳，俾人禁住食

如果唔係有on9會員
最多咪同而家he一樣

今晚對狼隊原來作客

作客三連敗

呢句真，成日講到hehe唔愛球會咁，球會愛佢又做乜搞到psg開口先急急續

其實人工搞到咁真係一個山狗搞彎哂
多撚謝摩佬d足球遺產

因為木仔ON9架嘛

因為個會員改變對球員睇法，仲咁大聲講出嚟

覺得其實herrera走 冇咩所謂 始終都30歲 但係希望球會簽返嚟嘅會係22 23歲 例如barrella savic saul嗰啲

終於考完綜合

部收音機俾人干擾到沙沙聲

講心都要講金 hehe冇錯

都是木狗戇鳩先會成事

咁又難怪既, 班戇鳩會員都幾難頂下

但係無前4會唔會無咗普巴同ddg

打埋個J先lan

山狗個問題係次要，但DDG同Hehe搞到咁遲都未續好明顯係board既問題

PSG一向以本傷人嫁啦，有咩咁奇

£800k可以出糧俾4個夏世三

以前David Gill從來都冇重要球員要完約嘅新聞
因為1年半前搞點晒
而家碌木

有R聯冠軍

DDG同Pogba一樣咁重要，首先你冇可能搵到個龍好似DDG既級數
其次係隊波未上軌之前，需要Pogba依類世界級球員，質素隊波冇人及佢
佢地走唔係唔得，但點都要keep到依個過渡期，起碼多一季

普巴起碼keep到佢29歲先100M賣比皇

United want Juan Mata to become a club ambassador at the end of his playing career. [MEN]

仆街，psg又報復
Lee隊波真係有錢大閪撚晒

木狗你夏天唔搞撚掂山9問題 一世做木狗啦

逼人掛靴

肥西公開反骨喎點睇

有時都幾煩

英文拎u?

後日考

正常嘅 做咁多善事形象又好 呢個位仲啱佢

係
好過擺佢係右邊

hehe 150k內續到就續
二線工兵 國家隊都係入過一次咁大把
要200k續佢 我唸普巴要400k

要不是摩狗係咁要佢打防中駁腳都唔會變工兵啦屌
起碼V92個時佢都仲識放下直線

搵到最佳位置

咁事實上佢係防守好過進攻

終於可以做正選

係普巴喺進攻上，高佢一截

其實有冇曼巴覺得木仔搞薪金搞得好柒
山狗已經唔講 福仔連梳都係頂多一線尾加有潛力球員 但人工都比成150k以上 之前爆炸豬仔又係 以家個個都食住上 心諗啲年輕一輩都200k 自己都起馬200啦

其實華拉堤係十六強首回合將hehe比下去 就知依個位係有必要加強
點解要用200k留個三十歲工兵

其他隊黎講150k都嫌多係我曼個薪金架構搞到150k都好似正常咁

木狗立即仆街死

早一年續隨時120k就得
條木狗

真曼 必然正選 好似係

迷he都咁話，30歲20萬鎊工兵，中超先會咁做

得罪講句 憑住真曼旗號 人工最少已經要比100k啦
跟手係實際應該人工
所以比250k嘅都唔覺得過份

係要等到合約最尾一年先續 講緊半隊波都係咁

發現木仔上台後好鍾意用4+1，3+1咁續

以為最後一年會方有得決定extend 1年，可以慢慢傾, 但最後個個都係變左最後一年先續

Hehe可以係光環名單球員list 除名未？

我真係唔撚明，塊m巾得個邊位明明好型係要金色一大塊夜用裝咁

希望仲有印hehe

明明摩一季Hehe拎Player of the Year(守死世三嗰季)
可以講到摩佬用廢佢

而家你要買返個同Hehe同級數嘅 我就當慳50k (都無乜可能啦 而家傻閪經理人對住曼聯都勁大咬)
四年約慳到10M
10M你去簽個人返嚟比我睇
講緊開比Hehe先兩年約 即係得5M 去英冠都簽唔到

正 終於著返白褲

無錯!
不過 PSG 真係出到 200k 3年約都鄧佢高興

真心個哥，如果佢真係呢個價去PSG都會祝福佢,又可以踢豪門又人工高

落實 hehe 免費走？

今晚又要失分了

買狼隊主勝做返個感情對衝

今晚之後正式完季

專心備戰季前熱身賽

有巴打仲未對林鄭打丁，所以今晚唔會踢得好

找左數都輸架啦 唔係以為贏到狼隊呀

講得好！

找數啦

又入黎爆閘

身為迷he一份子..我都覺得佢要20萬磅週薪既話
就好行唔送

Hehe食撚屎
成日話有幾愛曼
而家咪又話要走

留名睇hehe正常價續約
依到閃電式轉風向

暫時一切都係報紙佬講
幾時有真PSG高層或者搞轉會既話對hehe有興趣
仲要大拿拿200k簽個30歲中場？

仲有啲人更加認定係hehe大咬先咁耐唔肯續
邊到黎既sources

條中場咁既狀態
今場準備比狼隊姦

佢隔離位果個nigga咪又係咁上下

好白痴講句，逼走山神係必需嘅事。曼聯其實可唔可以考慮每日嘅操練叫山神掃下地，執下波，總之就要佢喺自尊心同離隊中作出選擇，一係就走，一係就每日無波練。咁樣有冇得諗，眼見全隊都嘅續約問題都係因為佢而衍生出嚟，真係好想迫佢走！

Copy from 曼聯新聞group

真係好白痴

外國twitter fans好多都話過150k/w 就唔好考慮hehe

Fb啲傻尻

ESPN

但200真心不了

比我係HEHE見到都走，心淡

P.S. 木狗LAN！

原來連登對靴里拉算厚度
150k都接受

200k真係比佢去巴黎算啦

當日高薪簽山狗拉高其他人人工唔記得咗？

好懷念我地以前scholes giggs 加利仔完全冇續約人工問題
我地比約佢地就簽

咁老老實實，以佢表演同係隊中作用位置，標份15萬磅尾約我覺得一D都唔過份，由其對比起其他同隊中場去計。

如果咁都比佢屈到高薪，我係普巴 / 華舒福個經理人，老閪都最後一個月先簽續約啦

好心唔好高估木狗簽人能力啦
話簽邊個個垃圾就簽到番黎咩

Hehe 24歲左右黎到曼 黃金時間都比晒曼咁劑
比V92雪 到摩一捱出頭 又遇著馬迪
做後備完全無怨言 係bench見到入波一定激動慶祝
落場出足120%力滿場飛
而家生涯最後機會R返份大約 有咩咁奇怪？

D人以前見佢好表現就話全能中場 而家就話200k續個工兵唔撚值

Hehe真係值得更多既尊重 值得一份大約

而家木狗老閪都等到最後一年被人屈

如果PSG開咁高又簽3年
真係寧願佢走
留係度要比曼迷屌唔值錢
去到個邊聯賽又hea
歐聯又會比人反cup 唔洗出力

不如用1.5億買kante
到時成隊升一lv

其實我唔明PSG點解突然會想簽hehe, 首先佢歐聯對PSG 又唔係踢得好， 仲有巴黎本身已經有個拉比奧特又唔用， 條友踢工兵型中場明顯仲勁過hehe

你老尾啦
洗唔洗照顧埋佢下半生呀

咪係 高薪續比人當臭4
寧願佢去PSG 比人當係寶仲好

1.5億就買到Kante
訓撚醒未？

Lee 到d反乜反物 次次都係好生面口

之前反普巴 果班都唔見晒

我真係好想睇下唔續hehe會買咩球員番黎頂
一陣又洗大筆錢簽第二個fred番黎呢度實會屌晒鬼又話咩懷念hehe

講緊曼迷一見續約貴 就抹殺晒個球員既貢獻
朗隊咁勁入咁多波 臨老咬份大約300k咪又係落得人人屌既下場
而家hehe亦如是

如果計踢波風格，山齊士落到場都比足你啦
只係踢唔返以前個水準，樣樣都差啲

實會

呢到興念舊
喺到嗰時踩到人變垃圾，走咗就懷念
有無反西黨list

蘇斯克查（O.Solskjær）轉正後曾公開表示，靴里拉的續約優先級很高，自己希望球會能夠留下他。「他的力量和堅韌對我們來說都是至關重要的，他充滿力量，能完全掌控右路，在場上覆蓋範圍很大。」

連登仔：工兵

其實shaw就話英人大晒，咁俾份約高薪過fred有乜問題

買返轟既巴卡藥膏舒服之流都一定懷念hehe
依家起碼岩踢 唔洗煩都屌晒鬼

熱刺件大力臣週薪75k
我地出150k比佢仲好

咁shaw的190k 其實都好懷疑有幾準既

爽太

佢之前份約70k，一下升到190k唔係好可信

google 過，係130k，計哂獎金最多160k
就話190k
都唔知邊個可信

因為曼聯踢左巴黎出局囉

簽到好多人都服，只係唔會夠皇馬爭

咁佢地搶錯人

驚天大報復! 大巴黎天價收購紅魔7號

唔似某批人，報紙餵咩就食咩

反馬 反普巴

今晚湯普費屠狼

我特登望下日曆 4月1明明過咗

黎到就變咗近5場既大力巨

對猁狗個場廢到

佢好，熱刺就贏
佢廢，熱刺就輸

利申：冇睇熱刺

結果係俾狼咬死

開善堂咩200k呀屌你
佢要求加150%人工係咪屎忽上腦
咁想去鈀賺錢咪又佢
而家曼聯都仲係過渡期 有無必要咁貴續個駁腳工兵

作客都讓半一, 狗會預狼隊留力FA CUP

人地賤種佢都開到聲話唔去，忠心到仆街，點會黎曼

背棄李城都叫忠心

對車狗忠心

邊隊有錢咪對邊隊忠心

起身見到開始j varane

波蛋1:2 2:3 all in了

真心，hehe又唔指駁腳咁簡單Ge,佢戰術執行力係高同爛打，但叫到成廿萬，覺得唔值就話反，你老母陰唇就反

施丹開到聲，賤種人工到定唔會低，但佢都話想繼續留係架垃圾車到

情意結好難講
可能牠中意住倫敦

生面口係點定義
定係每朝十點準時入黎打卡先可以係討論區發表意見

呢度好鐘意欺凌生面口
我呢啲新人成日俾人恰

我無話反喎純粹覺得依個位長遠都要搵替代品
點解唔將資源放喺其他球員到

會然編號20萬打後嗰啲多數弱智
block柒牠們就啱

即係咁講 討論可以有point少少
一句生面口撻埋黎同fb堆生蕃有咩分別

又要較alram今晚起身睇波

最區太多顛佬
好多會然出公海king ball都唔入來

又唔好咁講, 有啲細number都好戇鳩

仲有好多人妖扮女人

唔係話緊你巴打

原本500k都已經夠撚晒麻煩
而家加多個200k
DLLMP$G

仲有件成日扮女人

Sor
我講緊#202348

關PSG乜事，屌就屌木狗摩狗簽山狗

你, 成日串鳩我地叫春手足

隨時mata hehe一齊free走

mata都預左，直頭傳都冇傳過佢會續約
前排傳果個fernandez又係打攻中，買佢唔奇

依加山狗500k 就算係買新球員都係會叫高個價
咁不如益自己友啦

有波踢果陣真係有班即討生蕃沖入黎架屌

sor, 為表示歉意,
一齊叫春ok

其實山狗仲有兩年定三年約

個班撚屌d 腦係有問題
去返匡智睇匡超聯啦

4年約 dllm

踢完仲要俾人爆閘呢

深夜西波
有幾多人睇

我會，睇下連續兩次比隻狼兩殺

上場睇到火撚滾

其實同摩狗西波差唔多 不過同SoB之前咁嘅氣勢有咁大落差先會慶

不了你人生嬴家唔好扮晒野

認錯人，嗰堆男神先係贏家

Herb要走的話就要睇P仔了

Ching做嘜又改名

hehe走，但係入Rice或者Brooks代hehe你地肯唔肯

最好續到hehe

然後簽到Brooks

1隻rice 1隻拉奧特
1出1入唔夠

又玩幻幻

今日咁多人十卜hehe

最好買埋neves

唔係打翼架咩

雲尼亞里叫佢去架

BoomBoom顯示唔到我對普巴嘅愛意

都無計, 開頭谷得太盡, 傷到要搵幼幼頂
回落下都正常

話唔要hehe買大力神拉比奧嗰d有無諗過砌隊波要睇成個陣容，唔係一堆big name就得，特別話拉比奧嗰d，到底勁係邊？佢有咩特點？有無人真係睇過？

我淨係知pogba加大力神一係就性感，一係就變返摩將普巴放返後

Hehe咪最啱使囉

150k就ok

下體火車頭

仲有四年咁大碌
呢次有排煩

好撚悶呀屌

Manchester United are closing in on appointing a technical director for the first time in the club's history, with newly appointed manager Ole Gunnar Solskjaer playing a vital role in the recruitment process.

According to the Evening Standard, following the permanent appointment of Solskjaer, United are now preparing to fill the roll ahead of the 2019/20 season.

The Evening Standard also suggest that Solskjaer's openness to work with a technical director proved to be a factor when United offered him a three-year deal at Old Trafford.

Atletico Madrid’s Andrea Berta and Fabio Paratici from Juventus were said to be in the running, but United are instead looking for someone who fits in with the club's traditions.

Academy director Nicky Butt and current head of football development John Murtough are two likely candidates.

賠錢借去第隊都唔知點借足4年

過埋今季3年啫
學下摩納哥借法卡奧咁借

貼錢借走佢，都要減磅

中超都未必要佢啦，打到咁，又貴

講咁耐都未請到

普巴不久前曾示好皇馬，他表示：「皇馬對每球員來說都是一個夢想，這是世界上最大的球會之一，施丹是那裡的教練，對於任何喜歡足球的人來說，都會有這樣的夢想。」在這之後，普巴就和皇馬聯繫在了一起。

談及此事時，蘇斯克查表示：「我當然不喜歡談論其他球隊的球員，但在國家隊比賽日期間，這是另一種完全不同的環境。普巴是一個非常有禮貌的人，他被問及了施丹相關的話題，然後他用常規答案回答了一下。」

「別忘了，施丹（Zidane）可是法國的偶像，他以前是一名超級巨星，現在又是一名王牌教練。所以，普巴只是出於禮貌才那麼回答的。現階段，普巴在曼聯很開心，他是曼聯重要的組成部分。作為教練，你喜歡圍繞他組建你的團隊，而且這點你不會變的。」

咪又係，有Sancho ,brooks不了

蘇b d關公

brooks冇守
rice冇攻
點代啊

#mufc have identified Thomas Partey (Atletico Madrid) as a summer transfer target. Sources close to the player say he is very keen on a move to United as he wants to fulfil his dream of playing in the Premier League #mulive [cnr]

咁撚中意黑鳩

好似€50m release clause

會員#555

我屌你

感情分200k都比 諗起佢坐後備個肉緊樣

而家球員商業價值高咗咁多 人工只會有升無跌 200k係出面都未必一定搵到一個啱嘅人仲要加轉會費

200k拎嚟續一個全個球會都咁受歡迎 被選為最啱做隊長嘅球員有咩問題？

唔好話其他隊邊個邊個好平人工 所以球員去得曼聯人工都唔會低㗎啦 如果唔係點會叫大球會

下季無hehe, mata, ddg
打條毛咩
山狗真無千古罪人

個個Rodri唔係勁啲咩？

睇完上場波根本只係有口德既摩daddy

勁d都冇意思人地風都冇一陣傳過

下年partey正選
Her肯120k續嘅咪俾佢打下後備輪換囉

Rodri去左下體冇咁勁啦
冇咩進步
反而冇左火車頭條下體中場唔掂

最驚係黑鳩得個身型 但傳腳地波都彈下彈下 控腳波小兒麻痺

木狗 好撚鐘意黑人

勁過her啦

Rice點會無守
中堅打上防中位，防守唔錯wo

師兄要驗眼?

笑 清配眼鏡好

我都覺得he要份大約 200k都係保障番自己
起碼續左份大約起碼出場率會有保證
同埋都差唔多最後一份約 人之常情啫

he人地出面叫價200k p$g有冠既機會又大
又唔係要你俾多過200k為吊高黎賣

做乜冇入黎一排
真曼既hehe暫未續約就變咗過街老鼠
仲要呢d風都係傳媒吹出黎

lin登日常

咁咪去psg 個個都最後一份約就一定要最大既話
個薪酬架構玩完啦

蘇蛇咁講 隊波個模式應該同法國隊差不多
中場要有兩個防中 普巴偏左
上面patrey做到簡迪 六 七成都收貨

如果係咁計，比史摩寧200k你服唔服呀
現任年資數一數二最長、第三隊長、後防核心

岩呀 最聯唔俾咪走咯
佢盡哂自己責任同俾哂120%
都要為自己打算

而家係一小部份 最迷話佢大咬而已

如果真係要200k的話，係大咬呀嗎

出面有球會叫價200k細緊先算喇

darmian = 大米
Rice = 小米

出面又有價 又唔駛續年同你續
又有正選 又有冠 又有得沖歐聯
俾你要唔要你份15k 續年續 又冇保障既約先

全隊技術最撚好個幾個唔撚係黑鳩？
普巴馬福唔係黑人黎？

Ok & thank you
就唔好吹到真曼又剩
又唔係要佢貼錢踢曼聯

嘩 真曼就要受你開出黎既任何條件
唔怪得之咁多女要真愛就做雞貼仔

曼聯講緊開十五萬週薪呀唔係叫你貼錢踢呀
咁都唔滿意？有好路數？ok
但就唔好叫真曼
明唔明呀

唔知要以為我哋要求靴里拉跟隨曼聯降落英甲，兼貼錢踢波

咪話你咁講 真曼就要受你任何條件咯
he踢咁耐都出盡120%力 打sub都肉緊過踢緊果啲 又冇嘈過走人 又冇鬧情緒hea R加人工
係就完約叫高少少價 都俾人屌假曼

而家又冇迫曼聯一定要續
人地有價跳嘈就俾人話唔續係大咬假曼

咁盧卡古當唔當黑人？有幾多個黑人真係做到你上面講個三個咁？

冇人理好慘

用返你溝女個例子去講
而家唔係叫個女仔做雞貼仔，只係條仔無巴黎仔咁疊水
如果個女仔為錢途受巴黎仔溝，ok，但就唔好講到真愛哩

大家好
我多年來是曼聯的球迷
今天終於註冊了Lihkg的賬號
在這裏討論有甚麼需要注意嗎？

隨時會狗咬狗

自己年紀大 條仔唔爹唔釣 連多一年重係唔係度都唔知 咩都保障唔到
都唔可以為自己打算

你呢啲唔係非黑即白係咩

而家係李嘉誠（巴黎）同大劉（曼聯）既分別
比你講到李嘉誠同要做雞貼仔咁

巴定絲？

個個講到he貪錢 對佢好嘅就好似馬仔咁未換領隊都俾份肥約佢啦 唔係而家俾份150k叫佢續…衰過阿妓對藍c

馬仔都係未確定sob留姐 但摩點都走左先至續
不過如果he 真係要唔到某一個價位而走
咁我諗好多曼都會失望 不過理解
況且宜加都係報紙佬係到吹姐

咁梗係去巴黎
留喺曼聯要塞高爾夫球入窿

咁當初咸爺去皇應該都唔係真曼，朗隊跳過咁多草裙舞又唔係真曼，阿朗個陣續得個一年應該都唔係

感謝善心回覆

唔好亂用真曼呢個term
真曼 = 傑斯 史高斯 加利仔 碧咸 Brown McTom Evans Lin 拉舒福
由細曼聯球迷+青訓

你是中國人嗎

我諗he 係等緊曼可以加d既，未必求match但都唔好差咁遠，其實佢一早有權同psg簽

其實我都係覺得同上季費蘭尼一樣，最後都會簽(季中走左就後話啦)

我覺得同你講哂氣
李嘉誠同大劉講身家 定俾人工家用呀
老細幾多身家有咩關係
咪又係俾果少少錢
係講緊最聯俾唔到保障人地

廢事同你講 留番啖氣暖肚好過

？

隨時會俾人爆閘 咒空難死全家

絲打
比較少睇討論區

香港人

曼聯都保障唔到？
沙夏踢過兩年，之後傷下停下就離隊
都做緊曼聯大使，週圍去
咁都叫保障唔到

我也是絲打

爆閘？
空難災禍大家都不樂意見到，拿來取笑又好似唔係幾好

Me too

終於有絲打喺度
依家好少女仔好似我哋倆個咁會上嚟傾波

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！

小妹都唔記得

Sis中唔中意碧咸
小妹細個覺得碧咸最靚仔先開始睇波

我屌

以後我哋三個女人一個墟了

我因為朗隊靚仔才看曼聯

最區好撚多人妖

班人妖又黎

我係因為阿倫史密夫

扮絲食女

小妹初來報到，請大家多多指教

7:1贏Rome場波好J到

今晚場波點睇阿 我準備ALL IN 曼狗半一了

讓和3.4上樓精選

肥西假曼

雲佩斯真曼，俾敢帥迫走

頂hehe ok wor

咸爺係比老費掟走

佢講過佢知道佢離隊流馬尿
佢由出世開始已經係曼迷 (佢老豆係曼迷）

今晚狼隊對紅魔片段

Hello😂

南華名縮

碧咸因為同領隊有啲矛盾先要離開，靴里拉有無？
至於朗隊，一直都比人屌佢跳草裙舞
牙朗，你話佢係皇馬名宿，多過曼聯名宿啦

想唔想含撚

咁撚多人妖

佢勁過後生過her啦

碧咸都好靚仔呀。不過我小學開始睇C朗就最鐘意佢😍又瀟灑又勁

唔覺得佢禿頭嗎？

你話佢地係扮絲打😮？

我係絲打

準備訓教 希望今晚唔好閪波

仲好叻射十二碼

我有c朗好多相, 留個tg 一齊討論下

今夏目標:
In:
Sancho/lozano
Rice
Koulibaly/toby
Wan bissaka

Sell:
Alexis
Rojo
Darmian
華西
續埋ddg mata herrera就齊腳

八卦想知2件完約你賣乜撚

In & out 嘅意思姐

Hehe要加天價人工，Ole唔想加俾佢，算唔算矛盾？

係sorry打錯字

好想
妹豬我好大食

建議手足早啲訓起身睇波唔好FF山狗肯走

唔走邊有位入新右翼

續到Hehe，Rice仲有位踢咩

山狗打左邊
馬仔後備

原來今晚有英超
唔係now sports個提示我都唔知

後備都要架，再唔係，續到靴里拉，佢都要開始搵接班人

係頂馬迪個位或者繼續用mctom頂都得嘅

就算畀你搵到下家, 人地唔肯走咁你點?

1001

1002

其實山狗算係咁
未磨合到隊波啫

見佢對雞湯個球半單刀射得咁有信心咁靚仲諗住

山狗唔計能力，落到場會搏盡，防守跟到足，又唔錫身
真曼確認！

回光返照

Partey in
Lozano 不了

山狗淨計球技一定係top tier
但有時踢波都講際遇
佢同前面三條nigga明顯唔夾

唔信你啦🙄😂

lozano可以試下先借後買

所以我覺得C朗最勁，又好波又型

信我，我已切

喺依度討論都好啦
大家都是曼聯fans😌

一個lkk否定左黑人既技術
On撚9

你個名幾可愛😂
甚麼是Michu？

比利

白人都可以腳法粗糙啦🙄
用種族來批評別人好似唔係太好

佢愛林鄭多過愛曼聯

みちゅ

法國兵有好多腦or 有腳法既
買隊法國返黎

數黑人好技術有幾難
包皮 文尼 雲尼斯奧斯呢d唔撚係黑人

自拍含榴蓮先

Lozano真曼

狗餅

愛華頓果隻基耶有無得諗

科素文西 Angel Gomes Chong都係好波黑人啦

科素文西

Fosu mensah好波?

Ching講完自己有冇笑

兩種不同的愛
斷估佢唔會對住曼聯隊徽打J掛

同Dalot差唔多啦
Ching米咁高要求

咁都呃你唔到
咁我就開門見山咁講啦
扑唔扑野？

No🙄

Ching嚇親人

咪係，我淨係想同絲打交換tg做個朋友

唉 呢度呢排成日屌續約嘅野
WhatsApp 嘅曼聯群又係咁
睇住隊波比廢木搞到咁撚水魚 又咁笨柒好撚心痛

Hehe 是無辜的

有冇巴打好掛住史高斯?

其實曼聯點解呢幾年一直都係咁跌
就係因為搵唔到scholes.根本就係曼聯成個最最重要既核心
無左佢唔識運作睇下莫耶斯.雲高爾.摩連奴就知

Hi大陸仔

太多前事積埋依家咁
好撚心痛呀
望住隊波咁撚樣
班垃撚圾尻層 仆佢地個街！

我好鐘意Hehe，見到啲巴打咁鬧佢我都好心痛

全世界有幾多呢種級數中場大腦

仲要一流射術

就算依家講緊普巴係現今一線嘅中場
都完全唔係個回事
史高斯太撚癲

仲要同Sanchez差唔多高
但食身位完全唔會輸

Sanchez 都無輸身位
佢只係正面撞落人度比人搶走個波

普巴做撚好d準備功夫先啦
成日位都未企實就想扭
跟住就跌低想搏foul

真係太撚恐怖.依家睇返到底點做到
完全係拉開晒空間

一隊豪門，走去借個廿令歲，諗下都知冇可能啦

Scholes完全係力量型

scholes 頂級la
佢未必同位最強, 但由ss 打到防中都一線水平
要幾有腦先可以改咁多次位都咁勁

撚羊
左右翼閘都貢勁

點止頂級
當你依家睇返點解曼聯d翼鋒咁9易有空間爆時
你先發覺到佢幾撚勁
難怪咁多球星都話佢係同時代最勁

其實好多通天老倌都用腦踢波

咁唔通我係到列撚哂所有波底唔好既黑鳩出黎咩on撚9
想帶出既係驚曼入左d波底差既黑鳩防中姐
E.g. Kessie 巴卡

撚羊左右翼閘都打得，但都係二線

入錯係眼光差, 唔關黑鳩事
世一防中都係黑鳩

普巴未去到佢個層次
可惜既係史高斯佢到晚年先係打節奏型大師

我盲

但好使好用嘅工兵難求

29歲不了 不過真心覺得佢唔差得過簡迪

我記得呢度有人話史高斯無腦
好似都係近期既事, 搵唔返個post

助攻1001

Assist 1001

不如咁講
我係見上面有人叫Partey做黑鳩 我先叫佢做黑鳩
咁未睇過佢踢live 先驚佢波底唔好 因為球皇片都好似傳腳波都彈下彈下咁

羊如果第二春果期有牙sir 狂攻兩翼打法, rating可能+5

屌 今日病咗應該睇唔到波了
希望聽朝一醒有好消息

我都記得個時咬嚟最區方向

Sancho
Awb
Varane
Partey

都勉強收貨了

佢老母就無腦
沙維講過史高斯如果係西班牙
接近神級

施丹話佢係接近完美既中埸
佢對過最強中埸

我都記得
之後俾人圍屌

sob報仇吧

助攻001

碧咸俾人迫走，朗隊自從嗰兩次草裙舞已經喺球迷心目大扣分，C朗只係有義氣，但佢最鍾意嘅一定唔係曼聯

助守1001

拜託唔好開鳩topic

1001 green cap

如果Sir Alex無整污糟咸爺塊面